✔ df - Тестирование удалённого хоста (под управлением unix-подобной os) на свободное место на блочных устройствах
  - ssh             - адрес хоста, доступного по ssh, на котором будут тестироваться блочные устройства. Это может быть как ip-адрес, так и символьное имя хоста
  - blk             - Имя блочного устройства. Например, /dev/sda1
  - threshold       - Порог нормы. Процент занятости, выше которого тест считается проваленым. По умолчанию 80%

✔ drbd - Тестирование статуса сервиса DRBD (программный сетевой raid) на удалённом хосте
  - ssh             - адрес хоста, доступного по ssh, на котором будет тестироваться состояние DRBD-подсистемы

✔ ping - Тестирование удалённого хоста по протоколу ICMP (ping).
  - ip              - адрес тестируемого хоста. Это может быть как ip-адрес, так и символьное имя хоста
  - threshold       - порог. Процент неуспешных пингов, для того чтобы признать тест проваленым. По умолчанию 50%
  - count           - количество ping-пакетов. Увеличение количества пакетов увеличивает достоверность тестирования, но и увеличивает время. По умолчанию - 2

✔ point - Специальный метод. Ничего не тестирует. В ключается в дерево узлов для указания точки выхода во внешний мир
  - cmd             - Команда, которая будет выполняться, при попытке отправки оповещений через эту точку выхода. Доступны макроподстановки, записываемые в фигурных скобках.

✔ webreq - Тестирование удалённого хоста на доступность по протоколам http/https
  - method          - HTTP-Метод: POST|GET
  - url             - Запрашиваемый адрес (url)
  - username        - Имя пользователя
  - password        - Пароль
  - timeout         - Таймаут запроса
  - skiphtmltest    - Если true - пропустить тест текста HTML полученного от хоста, иначе ответ должен начинаться на "<html" или "<!DOCTYPE" 

